{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129152000/chuncheon-ottimo-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952303&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226568758&selectedRatePlan=250452516&expediaPropertyId=66504750&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 오띠모"
    },
    "text": "春川オティモ (춘천 오띠모)\n春川オティモでご宿泊いただく際には、WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 このため春川を訪れる際にはオティモを選ぶのが良い選択になるでしょう。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川オティモで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "春川オティモでご宿泊いただく際には、WiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "春川を訪れる際に春川オティモを選ぶべき理由は何ですか？",
            "answer": "春川を訪れる際にはオティモを選ぶのが良い選択になるでしょう。"
        },
        {
            "question": "春川オティモの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "春川オティモの客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "春川オティモへのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "春川オティモへのチェックイン年齢制限は満21歳です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "春川オティモでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "春川オティモでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内にも無料WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "春川オティモに駐車場はありますか？",
            "answer": "春川オティモには施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "春川オティモでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 437
    }
}